岩岩食KFC 雞戴兩隻手套

女朋友笑左好耐
點解我識親d女都係咁 清純少少屌你

人地女朋友笑關你咩事？

識食梗係一隻手兩隻套
KFC啲手套勁廢，唔孖套實成手油

你女友笑你另外兩隻無帶

戴埋佢咪又話條撚使唔使戴

自從有次見到個呀姐回收啲未用既手套去收銀
我就次次都 inside out 咁反轉先敢用

可能佢收番去特登inside out一次先

唔係inside out既反轉係點反轉？

Ching sick ball 戴一隻同冇戴冇分別

上下反轉

不嬲戴兩層手套
戴一層啲雞油 照係會穿透落隻手到

識玩

未試過帶一隻食雞最後尾隻手係無油